覺唔覺拎6060同700比好撚硬鳩

如題

連係康文署健身室都聽到人講6060 離爆煲不遠

醒下啦你班傻仔 個個發夢以為錯過左騰訊 仲會搵到第二個騰訊呀

等睇高追成手蟹

1211 啦

大戶點心

哈

700 同 6060根本唔同層次

700上市個陣已經賺緊5億

Ipo 抽完咪算
追乜鳩

其實市場千鳩幾隻股票點解硬係要咁執著果一兩隻

人地想快速發達你理撚得人

笑死人

你班傻仔

仲有隻閱文呢？